AI 改圖求救

各位巴打神人，有無人可以幫我cut走d白色，我淨係想要兩個箭咀嘅範圍

多謝巴打，但係我想唔要背景 有無可能做到

上網search transparent photo generator

你比你email 我，我send 比你

Btw, 係ps 唔係ai